## 应用中心-我的应用-应用详情

点击**应用列表**项 右侧的“查看“按钮可以进入应用详情，这里可以查看应用信息基础信息、应用详细信息、应用审核详情；应用接口信息、接口详细信息、接口审核详情，申请开通接口操作。

其中应用信息从上往下依次为，应用基础信息，接口信息，基本信息，审核记录。

在最上方的“基础信息”中，当应用申请成功后将会展示app\_secret，**app\_secret作为应用调用接口的凭证请注意保存**。

在“接口信息”处会展示可使用、可申请的api信息，右侧可以查看接口信息和申请开通接口。

在“审核记录”处会展示应用的申请审核记录。

![](/doc/manual/i/img/app_info.jpg)

### 查看接口详情

在“接口信息”处点击项目右侧可以“查看”按钮，可查看接口详情。

这里会展示接口调用的详细信息，通过信息即可知道接口的调用地址、调用方法、调用参数和返回参数等信息。

![](/doc/manual/i/img/api_info.jpg)

